# Задание на зачетную работу

## Рыбкин Юрий ИУ6-71Б

Задание в соответствии с заданием на КР по МПС:

Разработка системы управления тренажера для реабилитации опорно-двигательных функций (медицинский тренажер)